（2）泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野

出事至今，邱傑朗一直被囚於曼谷監獄Klong Prem Central Prison，邱指監獄內環境十分惡劣及擠迫，一間400呎的監房擠滿近70人，而且連床都沒有，他們每晚鋪床單席地而睡，每個月均要付近5000匹泰銖作飲食及生活費。

除了定時上宗教課外，囚犯於監獄內亦要服務，包括清潔、洗廁所等，邱指半年來因獄內衛生惡劣而患上皮膚病。被囚初期，邱稱因言語不通感十分害怕，但幸好不少同房有不少馬來西亞籍囚犯，因而經他們教導下慢慢學懂簡單的泰語及英語。另外由於獄內不準打電話，他每星期只有兩日可以寫信與家人聯絡。
據了解，主腦明姐為一名在印度出生的香港女子，於三名港青被捕當日，明姐於下午由泰國離境回港。被還押於泰國曼谷監獄的24歲男被告邱傑朗表示，自己未曾見過明姐，但女被告Mina曾經提及過明姐的背景，指她「好有錢，正職係做保險，呢啲係兼職嚟」。
另外，邱指女被告方於杜拜時曾將一些木雕照片上傳到社交網站群組，招攬其他人加入，但隨後Mina即向方問話，「話老細見到啲相，唔可以貼出嚟」，要求方馬上刪除。另外Mina當時指，明姐會於泰國與三人會面，但結果三人於曼谷機場被捕。

推到佢打靶

有冇更新 呢段野好似睇咗太多次

第二個post 了

好似話今年6-8月再開庭

條女係咪就係 伯爵??

重溫埋另外兩件

佢唔知幾時再返香港呢

25年後2043年放監

牙朗會感受到大家既關心

未有呀

條女幾正

條女係張相入面嗰個？
咁大分別

Mina bb白白淨...一定晚晚比d泰國tb 攪

開左新post大家可以盡情關心牙朗了

好爽

爆左post冇人開我都會一直開落去

條女2043年放監

差4年就到50年不變

支持阿朗坐監

先坐20年, 然後才打靶

對你好失望

牙朗現在每日苦學泰交準備出庭自辯

牙朗對泰國法官講：法官大人，我有無運毒唔重要，最重要係「浪子回頭金不換」!

今日又要關心牙朗了

好關心阿餅，佢一定係無辜！家人一定要上訴到底啊！同埋千期唔好俾錢泰國監獄，無做過無做錯理直氣壯所以唔好俾錢啊！

推

之前唔係有話send牙朗d黑歷史去泰仔個邊既咩

唔比錢牙朗邊有飯食

出番來幾歲

有冇聽過免費旅行，但係要求幫佢帶奢侈品退稅

差唔多一年前，有人喺呢度不停咁吹就話冇事，但係自從發生左泰國運毒單野之後就收晒皮。

lm

牙朗而家係地下同70人訓緊覺都比你推醒

有排先去到今年6月，即係等到有同類型嘅案件未有推翻上嚟囉。

pish求近況
1.警剔自已
2.睇人仆街最

用Google打「衝關豬」咪睇到好多個案

牙朗

抵死
推到你出監

不過我都同意定期要推下，因為每逢長假期或者暑假都會有年輕人咁樣中招

判咗啦？

兩條女先後認罪判25年，source自hk01, 牙朗堅持冤枉，誓言打官司到底

要求泰國重判呢件垃圾

講咩呀你 一日未判牙朗都係無辜架

識唔識法律架你

大撚把傻仔信

Mina個閪一定擘到鬆晒

想睇條女點仆街多D

快撚D死刑算啦

牙朗幾千天近況幸福好嗎
係秦國要住三十幾年 個菊花變咗太陽花未？

14/3 HK 下雨

牙朗

其實阿朗會唔會係呢個po其中1個連登仔

Pish

15/3 陰天

就快到泰國新年潑水節，牙朗巳準備同成班泰國囚犯一齊潑屎潑尿慶祝

諗起都

推左咁耐
條仔未判？

生野

牙朗

好似有引渡

pish

今日好熱

每日一pish
牙朗今日點吖

18/3 早上，風大

清官難審家庭事啊法官大人

擔心阿郎

3.睇下呢d柒頭就覺得自己人生都唔係咁差

19/3 大霧

判到2043咁早放監？
今日係秦國法治最黑暗既一日

牙朗巳被關押就來1年，牙朗以前日日都要食女，性慾好強，真想知佢係監獄點解決

咁快一年？

同泰仔互插

呀朗萬歲

又快一年 牙朗

牙朗你要冇事呀！我相信你係無辜架牙朗！

牙朗日日比人屌就有份

泰國監獄好黑，有錢比獄警可獲安排妓女入監獄，牙朗老豆大把錢，牙朗日日叫雞都無問題

有錢但個仔走私毒品

20/3 晴

21/3 晴天好猛太陽

支持牙朗

愛兄弟定愛黃金?
好明顯係愛毒品啦朗哥

係精神嘅

政府派3000，牙朗坐監無份

冇錢冇女屌喎咁牙朗點算

推呀

Pish 到牙朗返香港

22/3 晴

呀朗碌鳩唔知宜家癢唔癢？

應該俾泰仔含緊

菊花比人屌穿未呀

咁咪用d時間學下泰文,收集下資料
出返黎做第2個胡慧沖咪得囉
仲吃香啦

同泰仔69

23/3 晴

又到左開心星期5...牙朗加油

巴打做咩日日追擊個朗

佢只係日日關心牙朗，連登仔當牙朗如家人一樣，牙朗知道一定會好感動，原來係幾千公里遠既地有咁多人支持，呢個就係牙朗繼續打官司翻案既動力！

得你地係度HAPPY
究竟而家佢咩環境呀

仲未開庭 ？

冇犯罪 開咩庭

要gay押到幾耐

69年左右

牙朗咁後生，69年好快過，出番來都係90幾歲仲有大把前途

玩69玩到69年係幸福架 我撐你架阿朗 咪認罪

抵撚死
運毒丫嗱

好彩仲有樓豬明白我 星期五放工了我休息下先 牙朗加油

咩happy呀 希望d記者都關心下牙朗

巴打你可以休息下就好啦，難為牙朗每晚要著5條底褲訓，有69支棍每晚想進入牙朗體內

一諗起牙朗咁就一世
我個心終於都安樂曬

晚晚咁迫住訓...唔小心吉左入去

兩條女坐廿幾年 出到黎都變阿婆

中途轉GAY

朗仔悶唔悶 幫你推下 等多啲人關心下你

24/3 晴

咁到底判左未？

朗朗出到黎見到個post 實好感動

抵死，唔好打靶，咁樣一世仲好

牙朗就來無罪釋放，衣錦還鄉，應該趕得切拎4000

唔好咁老定，可能打靶呢

牙朗老豆大把錢，一定會救牙朗番來

矛做過打咩靶 有冇睇報導牙朗是無辜的

邱指自己見識少，因為曾見過有朋友都是以去旅行帶東西回港賺取收入

大哥，個d叫代購 要幾無知先覺得會比8000蚊你呢d small potato 運木雕

牙朗好單純架，就算人地同佢講去巴西運幾罐奶粉有8000，牙朗都會信架，牙朗真係無辜，無做過比mina條臭西害死！

去旅行去到盡

Pish 到牙朗無罪釋放
[/size=1]但應該冇咁嘅一日 [/size=1]

條白痴仔唔係長住香港喎舊年

抵撚死

25/3 晴

有無好心人寄個飛機杯比佢出出火
佢係入邊幫人出火出得多，
自己咁耐無人出一定見到豬肉都硬哂軚

泰國呢排熱到仆街，日日40度，牙朗成身皮膚病肯定R到損晒

秦國好仆街，想牙朗客死異鄉咩

係曼谷半島酒店食緊buffet 既我表示今日熱到pk
唔知牙朗今晚食咩

牙朗一日三餐我真係唔知，但宵夜個餐我知，就係69條黑漆漆的肉腸

一齊參觀下牙朗屋企:

醬汁:

都好過住係香港

菊花殘 滿地傷 你的笑容已泛黃

成千萬毒品先分得8000蚊

26/3 晴

你真係信

好擔心ｍｉｎａ隻西

mina就唔知佢點，但件TB實開心死，日日同成班女囚光脫脫一齊沖涼

坐監最爽就係班基佬同基婆，日日后宮生活

屌一定係啦 係我屈左牙朗

Mina bb一定晚晚比秦國tb 女女女

又新一日

27/3 晴

牙朗d泰文一定叻左好多 胡慧沖後繼有人

祝牙朗健健康康

最緊要長命百歲

牙朗渣ga

牙佢老母！

牙朗：我無做過，點都會唔認 ！

唔知連登執左未。

抵撚死啦 大圍小頭目 死村童係到扮無辜

如果無罪釋放。兩條女會唔會好後悔認佐

兩個臭西連請律師既錢都無，後咩悔？佢兩個有咩資格同牙朗比，牙朗屋企大把錢，一定會救到牙朗番來

你覺得有可能咩?

當場斷正呀而家

BTW關心牙朗既人數不斷上升

台灣件TB同牙朗一樣，被同一販毒集團招攬，台灣TB巳經無罪釋放，呢單野為牙朗打下一隻強心針，牙朗律師準備用台灣案件說服泰國法官放人, 牙朗自己用泰文結案陳詞時一定可感動法官放人！

多啲人關心牙朗 睇下佢幾折墮

10幾歲時既牙朗幾純品，牙朗點會係毒販！

牙朗算唔算泰國新移民

好快就變埋泰國華僑

牙朗係咪仲係泰國坐緊？定引渡左返香港？

牙朗仲打緊官司，現在仲係清白之身，坐咩監引咩渡，牙朗現在係等緊法庭還佢清白

呀朗日日有得飲冬陰公湯

光宗耀祖

咁佢仲係咪係泰國等

牙朗係監獄有vip待遇，正係宵夜都有8送一湯，佢屋企大把錢

得閒想出火仲有女女幫手

牙朗：I WANT TRUTH AND JUSTICE !!

牙朗家姐都幾正

唔知去探監時駛唔駛比D獄卒抽下水呢

Mina表明不願意幫助牙朗

Mina=吳彥祖
牙朗=古天樂

我地喺地獄見啦

Mina 好波！有理由相信Mina都想整死佢

有冇佢家姐正面圖

其實牙朗目前仲係還柙中等上庭？知唔知幾時？
好擔心

據消息係下半年 但係牙朗都冇罪 打咩官司 堅持落去

坐下先啦垃圾

次次都戴哂口罩

但牙朗咁青靚白淨,佢家姐又點會差得去邊呢

醒少少運去台灣已經冇事

好去唔去去秦國

阿朗家姐幾正咁

I WANT TRUTH AND JUSTICE 佢而家比人屈運毒咩

係！

28/3 晴

32度 啲汗味

新的一日又開始

唔知呀朗點過復活節呢?

29/3 晴

食囚友既復活蛋

就來清明啦，牙朗還好嗎

30/3 晴

牙朗復活節快樂

牙朗記得下世運去台灣呀

今日唔記得左開添 冷落左牙朗

陰功豬今日成32度仲要又落雨又濕焗，同70人迫到啲汗互相交纏

汗水是他們的潤滑劑

牙朗得罪左你地D咩

乜野得罪 為牙朗抱不平有咩問題

點解牙朗無保釋

你
最近還好嗎?

大家香港人，血濃於水，加上牙朗係無辜無做過，我地點都支持牙朗到底，為牙朗抱不平，勢要泰國還牙朗清白

31/3 晴

睇完個新聞好擔心牙朗

牙朗屋企大把錢

1/4

YES...晚晚食完雞骴之後去屌女出火

愚人節快樂

4月啦牙朗，開審日子愈來愈近

請一人一正評以示支持牙朗

上星期去完泰國，入境果陣行李喼都唔駛過檢查部機，見d人都係直行直過唔理，但出境果陣嚴格到連鞋都要脫
諗起牙朗果陣咁都中檢查

2/4 晴

支持牙朗係清白！一定要同秦國政府周旋到底！

3/4

天氣越來越熱了

4/4 晴

又準備放假了

就快清明啦，牙朗呢排點呀

使唔使燒d野比朗朗

燒埋比另外個兩條女啦

應該收到風先拉人，我上次入境海關得一條友係到坐

清明啦，大家入來拜下牙朗

牙朗今年冇得返香港拜山

佢都就快要人拜啦

5/4

（1001）2043已到，牙朗終於放監了

牙朗2043年番到來發現香港變晒，周街講蝗語，平時佢去開既西洋菜街巳經改左名做人民西街，深水埗全部南亞人好似印度咁

官司都未打呀....牙朗仲係無辜架

6/4

返去坐好過了

牙朗咁捱得

未還牙朗一個公道前牙朗都會頂緊

冇人關心牙朗喇

如果大家係呀朗會點過
自暴自棄定係入面操fit自己 學下泰文咁

睇下有關呢個監獄的記錄片吧(無中文字幕)

學好秦文自辯

牙朗要加油喔

7/4

判左未？

加油

我係佢老竇就同佢斷絕關係啦

#164

有律師實無事

8/4 乾燥

無人關心牙朗啦？

嘆完個lunch 牙朗唔知食咩呢

牙朗 夏天差唔多到 諗起你濕住咁訓 扯左

9/4

泰國有咩消暑食品？

椰青

囚友d汗汁

精夜

[免費旅行] 兩名港人由泰國運28公斤的海洛英到香港 在泰國被捕

牙朗終於可以同人講廣東話

Good morning sir 1
Good morning sir 2
Good morning sir 3
Good morning sir Good morning sir
Good morning sir 5
Good morning sir 6
Good morning sir Thank you sir

牙朗就正啦

牙朗有得玩真人版a way out

呢排泰國潑水節，牙朗同成班囚犯潑屎潑尿一定玩得好開心

牙朗你就好啦 咁快有得得打廣東3人麻雀

好野有人陪牙朗了

牙朗唔洗怕悶啦

10/4

牙朗好快可以收岩岩比泰國拉個兩個香港人做o靚，係監獄入面聯手對付泰仔囚犯

3個人肉沙包

11/4

頂住啊牙朗

12/4

牙朗食飯未呀？

今日香港天氣唔錯，呀朗響泰國熱唔熱呀？

13/4 開始熱熱地了

仲有三幾個月就要開庭，唔知牙朗泰文苦練成點

流利到應該可以自辯

14/4

好熱 唔知牙朗頂唔頂到

15/4

牙朗係判幾姆多年?

係咪可以練泰拳？

泰拳交

呀朗

今日落雨 唔知牙朗果邊濕唔濕?

16/4

免費旅行

lunch 了

呀朗日日有冬陰公飲

一車車香港人要俾錢去秦厚一旅行 牙朗就可以長stay係秦國

牙朗屋企比得起錢，牙朗係監獄少數有電話用既囚犯，相信牙朗巳裝左連登app, 每日監察住呢個post , 見到咁多人關心佢，牙朗肯定感動到喊

牙朗 我地成班巴打撐你架 開心又一日 唔開心又一日 69未開心過左佢囉

夏天，牙朗今次生蚤了

我哋係香港等阿朗返嚟團聚

到底你同牙朗咩關係
可以日日報咁誠心

我發覺支持牙朗已經成為我生活既一部分啦

牙朗，頂住呀
一定要頂到打靶為止

G持

希望唔打靶
坐終身

比牙朗坐到100歲得唔得 想牙朗長命百歲
100歲再打都無所謂

題外話 有無人知牙朗三餐食咩

秦式大肉腸

個po原來仲推緊

我比較擔心伯爵 (圖中間條女)
唔知仲有冇命返黎開台播CULT片

乜水嚟
有開過台?

伯爵咁出名你都唔識....
CULT片台

屌 佢係伯爵本人?

朗仔唔好有事 希望你無病無痛

慢慢係泰國坐等審啦繼續唔好認

真嘅？
有電話用

唔知個po推到2047牙朗出到黎未呢

邊個黎?

上便D人點確定?

牙餅好慘

餅餅
幫佢推 等多啲人關心佢

Yes

唔係掛 你又知係佢?

條女俾人拉之後, 個台就冇再開過.....
伯爵台摺之前, 佢FB度話去旅行...
D高登友睇返佢之前D TIMELINE, 推算返冇開台既日子都幾吻合

原來屎爵無jer

any link睇睇?

唔係掛？ 唔怪得伯爵咁得閒開台

好耐之前都有睇佢台

牙朗係咪仲坐緊 定係佢老豆保左佢出黎喇

餅餅個屎眼比人開發未?

70人型蜈蚣

咁大獲

另外有一條女，一個tb，唔知情況而家點

咪同mina一齊係女子監獄過25年，tb就正啦，晚晚同成班女囚光脫脫一齊沖涼

25年
我當佢今年20歲
即係45歲先出 (唔知有無扣假)
點捱

有人話MINA 係舊登既伯爵

佢批貨如果係香港衰都實坐15年以上（巳扣假期），佢20幾歲出來都未到50歲

其實阿餅係好好，佢命苦，識埋D壞人
一一年比人屈強姦，個女仔自己有問題
十一歲痴埋阿餅度，正常男仔都會把持唔住
根本係你情我願，事後發生某D事個女仔反臉
阿餅就比人屈，至於今次都係幫朋友拎手信變運毒
本來阿餅冇諗住收錢添，希望大家唔好信哂新聞所講既野
我相信天有眼，阿餅應該好快出返黎

岩阿 呀餅大把錢洗同你運毒？
都係幫手帶手信比人屈

17/4

係香港人就要撐！

互聞格肋底,正

咪當移民學好泰文囉

仲有兩三個月就到係泰國最難捱既日子，每日40幾50度，70人迫埋一齊，牙朗你要忍住呀，好快就可以衣錦還鄉，連登仔將姐團500人到機場接你機

真係伯爵黎？！

咁係香港坐起碼仲叫似返個人。。

18/4

牙朗40年後見到咁多巴打關心佢 推爆咗百幾個post 實開心死佢

40年後仲有無連登都成問題

牙朗日日食椰子糖

呢個時間牙朗又開餐啦，佢屋企每月入1萬港紙去監獄做牙朗火食費，每餐8送1湯仲有飯後甜品一個榴連，牙朗直情皇帝級享受，分分鍾牙朗會放棄打官司，求法庭判終身監禁

牙朗早晨…我今日唔知醒返工遲到呀

球往我當你一秒⋯

19/4

呀朗屌人妖

可能比人妖屌呢

牙朗唔知起入面咁耐練泰拳練成點呢 聽聞做到拳王可以特赦

報時

20/4

諗起有套電影叫 軍雞

呢套正啊

幾唔開心都好...睇一睇牙朗...即刻笑出聲

21/4 天氣愈來愈熱啦

牙朗又夠鐘開餐啦

唔知有咩食呢

今日係星期日，呀朗有咩行程？

丙朗做教練個陣,牙朗出得番黎未

朗 最近還好嗎

想念你了

22/4

有無人真人識佢地 係咩抵撚死

一周年未？

Any update?

有沒比人蝦ar

23/4

牙朗比人屈喎

慢撚慢受啦傻9

好可憐

牙朗會戰勝歸來

24/4

25/4

牙朗51又可以勞動

今日心情好差 入完黎睇下牙朗比人拉dd相，上網搵到今日曼谷有成34度，睇下d監獄逼滿人既圖，心情好番d了

多謝牙朗

牙朗巳經完全適應左泰國生活，就算50度牙朗都唔會出汗

生嘢會唔會係因為第二d原因呀

菊花爆開了 不必坐通宵
或者~~~

或者係佢每晚去爆人地菊花呢，70人囚室起碼有10個係有波既人妖

好想同牙朗瘋狂做愛
家下個屎眼一定好好屌

o >> O

26/4

牙朗我夠鐘放工啦

牙朗而家食緊晚餐

你，最近還好嗎

牙朗準備食溶緊既大雪條

4月27日…Happy Friday
牙朗今日泰國天氣點呀？

好熱

27/4

SOR9 牙朗呢2日去左睇AVG3 IW忘記左你

你出返黎我地一齊去睇AVG...到時應該去到1X

到時牙朗要追返幾多套戲

幾多套我地都會陪牙朗睇

28/4

得返我同呢位巴打關心牙朗喇

加入關心

仲有人推緊

早排聽人講其中一個女係同雞寶一樣開台播電影嘅伯爵台台主

係咪真

伯爵台又真係消失左

夏天來了, 牙朗還好嗎?

好似係真...我係舊登search過

佢地都係咁講

熱撚死

臭到

29/4

香港好熱 唔知牙朗係曼谷頂唔頂到

呢兩日曼谷又熱又落雨，呢個時間下午牙朗又兩支煙塞住個鼻洗廁所，諗起都慘

牙朗，秦國果鞭熱5熱? 牙叔d汗汁臭5臭?

今日不開心
但諗起自己唔使坐監，唔使俾泰國阿叔屌屎眼，有水沖涼，有床瞓教，即時心情好返哂

牙朗一直都為大家打氣

洗廁所仲要幫D秦國佬...

呀朗 下午茶食左咩嘢？

袋底會臭啲

究竟牙朗個菊花保唔保得住
我好擔心

手撕雞燴袋底泥

牙朗上訴係咪秦國法院五月開庭?

旅行長trip.... 爽到盡
一個月只係用千二蚊到....

30/4

阿朗
冇左你呢段日子，MK 界失色不少

早晨牙朗

30/4

好似係

咩旅行呀
直頭半移民啦

做埋泰國公民拎泰國福利
牙朗

聽日終於有假放喇 牙朗就好啦 日日去渡假去到盡

坐緊移民監

秦國passport 你就好啦牙朗

另外2個女 真坐緊?

頂緊呀

聽講泰國有錢可以用手機上網
咁多巴打支持牙朗 牙朗可唔可以上黎講兩句

聽日同牙朗慶祝勞動節

去旅行去到盡
幾多人做得到

牙朗係入便9餸1湯過得不知幾好

日日食榴槤做宵夜

我諗佢已經習慣了

牙朗好幸福呀
今晚即刻整返個榴槤先

泰國真係好撚落後，公眾查唔到審緊咩案, 想check下牙朗單案都唔得

.>>>O

有無相關人士幫到手？

牙朗今日瞓得好唔好

>>> O

我識牙朗果邊d人，牙朗屋企人揾左好勁既秦國律師幫朗打，好大機會幫朗打甩，

你地唔好咁開心

幫牙朗加油咋 誤會呀

希望佢打甩前無比人屌到脫肛

呀朗係咁熱既天氣 訓唔訓到教呀
訓前應該吃D野 好訓D

1/5

今日牙朗可能唔洗清潔屎坑，休息一天

泰國有冇勞動節

日日都同班室友一齊就係勞動節啦

咁熱天氣，飲椰子水最正

琴日係街都熱死了 何況泰國既朗朗
希望你頂得住啦

牙狼菊花還好嗎？

今日心情麻麻
但諗起牙朗 我又咬緊牙關繼續生活
牙朗你要頂住呀

朗朗

仲未打靶？
證明泰國法治水平低下

牙朗得汗水飲

都未審打咩靶呀

詳情 please

牙朗出到黎見到呢個Po一定好感動
可惜伯爵要等25年先可以返黎開台播爛片

2/5

今日搭地鐵，迫到hihi，但一諗起阿朗，迫車邊算迫
多謝阿朗，為我地提供正能量

LM 睇阿朗判極刑

牙朗係未你上水負皮 我地一眾巴打撐你架 40度都要頂住

生皮膚病慘過食屎

曼谷已經31度

有無牙朗最新消息

秦國咁熱

牙朗 等你出返黎
我帶你去出出火 到時聯絡我

thz 青

依家咩環境

一到夜晚牙朗同69人一齊開緊party

so sad
一定嗅到仆街

老泥與汗汁，水乳交融，柔柔月光照耀閃亮的屁股，啊~~~~~~~~~

3/5
牙朗，肥絲話泰腸比起洋腸更有味道，你認同嗎？

LM

無天理

3/5

泰式辣腸

牙朗我食完LUNCH啦

牙朗 唔知呢一刻你做緊咩呢
秦式按摩緊定飲緊汗水冬蔭功

今日好熱呀 頂緊呀

#476

想知呀朗生野生到點，有冇圖

生到成個榴連咁

屌臭死

圖呢

4/5
牙朗，泰國果邊有雨落嗎？聽肥絲講，就算無KY，只要有水，都一樣咁易入，對嗎？

>>>口

4/5

牙朗食飯未呀？我夠鐘食Lunch啦

牙朗咁多時間用一定操到好大隻啦

唔知今日牙朗有冇流馬尿呢

開審日子愈來愈近，牙朗個10幾人律師團隊每日進出監獄和牙朗商討場官司

咁快開審?
唔係要坐返十幾年先審架咩

牙朗無辜㗎

第二張相見到都想喊埋一份

5/5

你班仆街

牙朗咁醒目，應該已經統治左成個監倉，獄警都要同佢含撚

>>>

呢個最好笑

認真幾時開審
定係仲係要盲等

想問下個mina有冇多d相可以放出黎

得呢兩張？點打丁大佬，扯都扯唔到啦

永遠懷疑伯爵

呀朗家姐係動新聞幾上鏡，有冇圖比我打下丁

牙朗千人斬 🍇🍇🍇

6/5

我追曬成個post我係咪痴撚左線

證明你好關心牙朗

伯爵你返黎開台啦

仲有一個月多d就係泰國運毒案一周年，時間真係過得好快，上年呢個時間兩條女仲係網上招人

廿幾年好快過啫
牙朗唔洗驚

有無巴打諗住組團去探監

呀朗到底得罪幾多人 先可以係連登長期置頂

代牙朗多謝你加入關心打氣團

本身我冇意推

但係見佢老母Facebook嘅cm咁撚On9就…

cap下佢老母個FB圖睇下有冇最新消息啦

牙朗幾時先沉冤得雪

牙朗咁後生
個屎眼應該幾緊
mola mola

要廿幾年後先可以睇伯爵台了

真係要不停推....等D人唔好害人

就一年啦...仲會緊嗎?

乜佢仲有屎眼咩

6月5號就係佢地被拉一周年紀念日，大家要諗諗點同佢地慶祝

唔知牙朗今晚晚飯食咩呢

泰腸炆囉柚

推到佢放監出獄

到時你好命應該抱孫

出唔出到監都係一個問題

打輸左會唔會死刑

打輸左咪上訴，繼續燒錢，反正牙朗屋企大把錢

坐十年八年再慢慢審
牙朗你要頂住呀

冇錯....點都要打官司

加油牙朗，我地相信你無罪，記住要同泰國政府打足30年官司

呢排天氣好熱 要晚晚開冷氣先得
牙朗你頂住呀

牙朗就黎一碎啦

5月7日(陰)

咁就一年
就快端午，牙朗唔知有無糭食？

學下泰文咪好囉

連登仔點解咁憎牙朗

我地個個都支持緊佢

牙朗，要支持住
就算好命係秦國出返黎都仲要返黎香港繼續坐架
期待你出書分享如何菊花變太陽花

7/5

發覺最近多人巴打關心牙朗 牙朗既動力又大左

香港今日有雨，唔知曼谷天氣點，咁熱既天氣牙朗全身皮膚病肯定好慘

呢個係牙朗被囚監獄，呢個地方就係囚犯沖涼

幾正

牙朗一日三餐

朗最近還好嗎？ 尚愛看少女露體嗎？

幾時上訴啫？

一定要上

燒哂屋企嘅錢都要

老實講幾ok

唔錯啊 渡假屋咁

入面有錢有電話用可上網，牙朗應該會睇到個post

如果見到個po 唔好放棄單官司
大家會支持牙朗一直上訴到成功為止

日日都過潑水節

陽光與海灘 牙朗就正啦

牙朗個監獄負責office工作既女獄警

日日俾牙朗屌

牙朗或成最大贏家

最近，近乎沒用械，你有得洩慾嗎？

真想帶你試試 十一歲半鮮鮑

牙朗訓左未呀

有冇人可以key牙朗個頭落去？

仲未瞓，含緊泰腸

下

秦國監獄有冇嚴格規定幾點瞓

可能10點熄晒燈，到時又係倉友開party既時間

咁happy

很想睇你示範 這算是病吧

牙朗係入入便日日都係渡假咁

牙朗有冇ac 上嚟講兩句啦 呢多人關心你

牙朗有冇ac 上嚟講兩句啦 呢度好多人關心你

屌你痴撚線po
好仆街但我鐘意
另類治療大法

牙朗記住要食宵夜啊

牙朗所在監獄其中幾個大佬

好噁心

伯爵被滅 雞寶台獨大

牙朗早晨！我返工啦

玩lin頭

8/5

早晨牙朗，唔知今日使唔使洗廁所呢？

牙朗就快High Tea啦

係唔係有多咗人陪佢

呢單成功左好似搵得多過牙朗佢地個單
仲要坐少啲

Hi 牙朗 原來有個咁嘅post
支持你

想問下 睇人仆街最開心
泰文點講

牙朗有免費旅行喎
而家佢去旅行仲要去到盡

咁又係一去就去幾十年

人生贏家

又夠鐘食飯啦牙朗

牙朗一定要知道成個高登都支持你嫁，唔夠KY一定要同我地講，連登有愛一定會有人帶比你嫁

好窩心丫

個Pat係乜嘢嚟

糙米飯，監獄餐來，有少少肉碎或加條魚仔，仲有碗湯

應該食完飯
可能唔夠飽

唔知牙朗過時過節有冇得加餸

其實有錢嘅話可唔可以叫麥麥送，日日食呢啲點捱到出獄

牙朗剃咗頭應該好靚仔

彭宇晏

有牙朗家姐正面圖流出未

牙朗如果你見到呢個POST可否SHARE下俾手足們J下

唔知呢三位香港人會入邊個監獄呢？

3港人在泰國報假案騙保險 被識破臨入獄及遣返

3名港人在泰國報假案騙保險被捕捕(泰國世界日報圖片)

90後3港青遊泰國涉嫌報假案，圖騙25萬泰銖(折合約6.1萬元)旅遊保險賠償被捕。據當地傳媒報道，本月5日晚上，他們訛稱乘坐篤篤車(三輪電單車)返酒店，被司機持刀洗劫，失去3部iPhone、2部相機及4.5萬泰銖(折合約1.1萬港元)現金等財物。

網上圖片

網上圖片

泰國警方公佈案情指，被捕姓卓(26歲)、姓胡(23歲)及姓趙(24歲)3名男子，指在港人熱門購物地點Central World門口乘搭篤篤車回Sala Daeng Road的酒店遭司機行劫；警方於是派員翻看閉路電視，但未有看見篤篤車，反而發現他們乘坐一輛私家車抵達酒店，報案人落車時手中仍持手機，警員其後到酒店發現其報失的手機，但相機及現金未有找獲。

網上圖片

警方將三人帶署再分開審訊，結果三人供詞前後矛盾，最終承認是為了騙取保險金講大話。

據悉，由於事件影響當地遊遊及出租車司機聲譽，執法部門已按程序提出起訴，罪成可判入獄最高3年及罰款6萬泰銖(折合約1.4萬港元)。此外，案件審結後，三人將依法被遣返，並列入泰國入境黑名單。

而家重有人推緊係因為佢之前做太多衰野
十一歲既妹妹都唔放過，最後比佢走得甩
但呢個世界真係有報應
個天安排左佢起全世界數一數二既監獄到坐
佢就算今次真係唔知自己運毒但呢一切都個天要懲罰佢
呢啲人起香港都唔會有貢獻

大家可以睇下我前幾日開既post
鄧龍威呢啲就真係慘 值得同情去幫
起碼佢為自己爭取上訴18年都冇停止過
而且種種證據證明佢真係冇做過

9/5

又一日

天陰陰 牙朗冇得曬太陽

唔知道牙朗用乜嘢代替KY呢

既然禁關心牙朗就夾錢買部電話比佢啦

Lur篤口水就入架啦

買唔難，點攞俾佢先係問題

呢個就真係慘

好彩佢係用BNO....英國領事館D人有定期探佢同比錢佢

結論就係我唔會去呢D地方

上面又話有錢乜都得既

連口水都可以慳番...
唔知泰仔每次插入，係咪都會見到處女紅呢

牙朗室友走左了

牙朗都好快會坐頭等番來

牙朗
好多連登仔都支持你
你要撐住呀
期待你終於返來的一日

10/5

大家一齊關心牙朗

牙朗中午好 泰國熱唔熱呀？

me涼緊冷氣 好擔心牙朗

你班泰國佬咪熱親我牙朗啊，一定搵你地算帳

牙朗，入面比幾千一個月就可以買間房，有電視睇世界盃，有ps4打機，唔洗再訓地下啦

室友係邊單？
認真問

呃保險個三條柒頭皮？

佢地唔好彩 冇得去旅行去再盡 都係牙朗醒

咁應該係入嚟而唔係走左

咁咋？

遊泰報假案圖騙保險 3港青被判罰款緩刑兩年 (21:35)

3名香港青年月初到泰國旅遊時，涉為騙取旅遊保險賠償金報假案被捕。泰國警方在facebook公佈，三人經審訊後，每人被判罰10,000元泰銖（約港幣2460元）及緩刑兩年。

泰國旅遊警察局星期二（8日）在facebook表示，三人當日傍晚已送交移民局，等候遣返出國。

泰國傳媒早前報道，3名香港青年月初到泰國旅遊時，涉為騙取價值25萬泰銖（約6.1萬港元）旅遊保險賠償金而報假案，訛稱乘坐「篤篤」回酒店途中被司機劫去財物，後被警方揭發3人供辭不一而被捕。

呢三條廢柴不值一提啦，連幫牙朗挽難既資格都無

判刑好輕

個3條友只係報假案, 唔會罰得重

不過以後所有保險公司....

牙朗 me心情5好，但想起你的處境，me很安慰

11/5

牙 朗

牙朗早晨

次次我心情唔好都會睇牙朗post，就會「唧」一聲咁笑出黎開心返哂

如果判左有罪可以引起社會關注，等大家唔再貪少少錢運毒，我覺得咁對大家最好。牙朗都叫做左件有意義嘅事

無運毒呀 運木雕啫 去旅行去到盡

牙朗捨身成仁，教育世人
我不入地獄誰入地獄
牙朗係再世耶穌

牙朗早 泰國早餐豐富嗎

牙朗準備食午餐未

牙朗 3點半食泰腸做下午茶?

牙朗平時幾點起身？

又到食晚餐
Btw 牙朗會唔會食腸食到厭

牙朗8送一湯，屋企大把錢食得仲好過獄長

無知一問，遣返係咪連機票都唔駛自己比

推到結婚生仔

牙朗上完宗教堂未

12/5 岩岩訓醒咋我

牙朗訓得好嗎?

牙朗，多謝你！
我心情好好多了

牙朗，唔好同倉友玩咁夜，早D訓

牙朗未食宵夜 點早訓

餐餐泰腸好咩

除左食腸 仲可以食蛋蛋

屋企冷氣開到好凍

牙朗幾千天近況幸福嗎？每日含腸嗎？

香港有啲熱
牙朗日日度過潑水節當吹冷氣

牙朗，今日母親節丫
你諗住點同伯母慶祝？要我地出手嗎？

13/5

當我有壓力唔開心時
我會諗起牙朗
牙朗給予我動力

今日母親節牙朗點樣慶祝，係咪同班囚友互相問候大家老母

俾泰國冬蔭功味香腸屌屎忽賀母親節

開庭點解冇消息？

14/5

牙朗，頂住啊，仲有30-40年就番到香港喇

你估佢真係咁大支野咩
出左香港咪又係垃圾一件

14/5

返工仲慘過坐監

YES 點似得牙朗咁自由自在

仲未判，你又肯定佢可以40年內？

我想呀朗可以快d死

長命百歲

話唔定一槍就KO佢
牙朗，食多幾條腸，上多幾個泰仔牙

牙朗既案件會係 south bangkok criminal court 審訊，之前搵到個法院網頁，但全部泰文，而家又搵唔番條link

牙朗BB今日上庭 ？
會唔會比人玩死架

邱指當時心想「終於有得玩」。

佢個律師上年年尾咪話排期排左今年8月，牙朗律師團隊好多野做，要傳紹好多證人幫牙朗，呢單係大案來，可以判刑50年以上

一週年之後嘅第二個月

有無人識泰文睇下個法院網頁，我用iphone用呢個網有兩次直情彈app

牙朗係大人物

牙朗個倉大約好似張圖咁上下

下張感覺上舒服好多

好熱呀

好 warm , 好熱鬧

可以日日玩大亂交

個倉溫度40度

15/5

免費焗桑拿

想知牙朗有得玩未

愛回家

食完飯佢地又夠鐘開P

早晨，牙朗

牙朗，我而家係翠華食緊早餐，你今日早餐食得飽唔飽呀

咁大兜點會唔飽牙

想去探呀朗監睇佢生野生成點

屌

講左大約坐幾耐末

牙朗無做過點會要坐，現在只係在監獄等緊遲來的公義！

泰國咁熱 牙朗日日有冇得沖涼？

16/5

中午食海南雞飯，唔知牙朗有冇雞肉碎食呢

慢慢等慢慢等

牙朗老豆每月淨係伙食費都1萬港紙入落監獄，日日8送1湯

好羨慕，人生贏家

好想寄把「芭蕉扇」比牙朗

無電有撚用

風力發電

17/5
牙朗早晨，今日放假都唔知做乜好。真羨慕你每日都過得咁充實咁有意義

咁不如送多支太陽能電筒，等佢夜晚含腸方便睇清楚

17/5

牙朗我夠鐘食飯啦，你食飯未呀？

天氣咁熱 牙朗有冇得游水

牙朗你要忍耐多陣，法律好快就會還你清白，泰國法官好快就會用泰文宣判：被告人「牙朗」運毒罪名不成立，當庭釋放！

巴打們組團去接機

牙朗係抵死

但咩事點解堆足幾個月都仲有人鞭

係咪得罪左連登仔

警惕下而家d後生仔

google有無搞撚錯，一打牙朗就出「運毒」，我們的牙朗無做過犯法野，居然咁樣屈佢

關心佢咋

大家都密切留意單官司

又過一星期

牙朗你今日過得好嗎？

牙朗係無辜的

牙朗係港版劉曉波

牙朗要頂住呀，千奇唔好逃獄，泰國對逃獄既囚犯一律亂槍掃射格殺勿論架

牙朗我返埋今日工就放假啦

牙朗咁後生就搵到個安樂窩
肯定羨慕死班連登仔

我都羨慕佢

18/5

人地日日都放緊假呀
移埋民喇

牙朗，你呢份娛樂圈汁頭汁尾工作巳去左差唔多1年，連登仔好掛住你，你知道嗎？

今日香港都熱到PK，唔知牙朗有冇熱到中暑

你班仆街講撚到佢上左車咁

牙朗而家同囚友一齊沖涼都唔知幾happy, 一陣一邊晒太陽一邊飲椰青

大大個浴缸 浸住飲椰青食榴槤

想托牙朗帶幾個榴槤返香港

你叫牙朗帶榴連？個榴連可能要幾十年後先到

推到牙朗放監

「無犯法」

me打算寫個時間囊比牙朗，幾十年後等牙朗拎翻畀me

牙朗會勝利歸來的，你班連登仔唔好咁得戚

連登仔上上下下都係支持牙朗，勝利歸來就一定

牙朗係咪第一個坐監有咁多人關注？

秦國香港代表

佢而家有咩新消息

話時話點解樓主咁關心牙朗

牙朗，美國都有人坐17年冤獄結果翻案，你要堅持住呀

有冇link

牙朗早

牙朗有咁多人陪訓，夜半敲門也不驚

牙朗不如考慮行 gay 路線，大把野食

好似亂葬崗咁

屌你

19/5

點解唔一粒子彈

好撚熱呀

香港都咁熱 秦國果邊仲。。。又冇冷氣

未審先判
牙朗佢官司一定打到底

其實可能對佢仲好
衰毒坐完20幾30年監
累屋企人散盡家財，自己又咩都無哂
死左對佢仲好，當生少過 傷心幾日

香港好熱
牙朗點算好

人哋日日焗桑拿不知幾嘆

泰國50度又如何？我們牙朗能屈能伸，公道好快可以彰顯，勝利即將來臨！

根本就係

但係佢而家偏要打甩，肯定無了期先審完

呀朗你要好好過日子，夜晚會涼返啲架 。

開住冷氣回post

撚狗者

無開冷氣好撚熱
牙朗應該明我感受

20/5

唔知牙朗有無另一半陪佢渡過呢

開住冷氣好撚凍回post 中

牙朗~~~~~

今日好撚熱 呀朗會唔會頂唔住架
話哂都唔係當地人 唔同人種 好罕見case 隨時挨唔住架啦

港仔特別緊

唔好呀，一定要捱到打靶為止

今日禮拜牙朗放假，今日可以唔洗廁所，相信牙朗一定享受緊40底下晒日光浴

葡萄 日日有冬陰公飲

至高享受

牙朗，你今日午餐食咩呀？

幾十年後重有冇人記得牙朗

推足20年之後俾返牙朗睇

今日好熱 牙朗

粥水？
狗都唔食

日日曬太陽

feel到個監獄d食物都幾健康, 好似無咩犯人係肥底
辛苦牙朗了

牙朗你忍下啦，好快就有鮑魚做早餐，紅酒伴晚餐

21/5

牙朗，香港冷氣好凍架，記得著外套呀

呀朗呢一世都要係監獄，抵你死，運毒呀啦，我屌你老母整臭香港人個名

牙朗是無辜的

牙朗清白架

21/5

審都未審 冇罪推定呀 識唔識法律架

次次唔開心但諗起牙朗玩緊人肉疊羅漢就會笑出聲

多謝牙朗令我心情愉快

我覺得政府應該要頒個傑出青年獎比牙朗

G持！

笑死

咁都唔頒點對得住特衰政府依個美譽

牙朗冇得用fb

咁清靚白淨仲要扮狗
一地晚晚比人啪

一定要

有乜好笑
個個真心G持佢

黑底老豆仲唔擸刀去救仔仔

我公司包一餐飯。
今日公司啲飯，好撚難食。
但諗起牙朗，每日泰國踎監，三餐都食一啲似漿糊嘅粥水，我已經覺得自己好幸福

公司冷氣好凍 突然想去泰國晒返轉太陽

牙朗令大家感恩

求cctvb訪問牙朗 為牙朗申冤

邱憶述，最初已感到奇怪，「以為去每個地方會停留一陣，（Mina）本身話去到吉隆坡就會去揼骨、雲頂賭場，但去到就話唔夠時間要走」，結果邱稱只於機場門口吃了一支煙便要離去。

唔知牙朗戒咗煙未

煙癮起實好high 牙朗食下腸頂住先

牙朗屋企大把錢，入面要煙有煙要酒有酒，雖然你地睇牙朗要排隊輪粥水，但牙朗每次都開罐$300蚊罐頭鮑魚做送

牙朗似入去度假多過坐監

而家牙朗要既係要還佢公道，無做過點都唔會認，我地牙朗真係冤枉架

天熱流汗多，記得幫人含果時，順便瀨埋啲汗補充鹽分

秦國日日落雨一定好濕....有皮膚病既一定好難頂啦

連登出咗新表情公仔
呀朗泰拳打成點呀？

冇得曬太陽

監獄成班「冷坦」 得我是童顏
嗟嘆年少錯犯 被判處收監
在這一刻 我願在停屍間
地暗天昏 日夜同被抽插
前列腺 麻木了 快樂從未與我相關

轉自隔離post，懷念牙朗
樓豬以後開post貼埋牙朗既主題曲啦

咩歌

呢首

今日佛誕
牙朗近況好嗎?

呀朗拜咗四面佛未？

Working holiday

今日真係好熱，一陣間去超市買個椰青飲先

22/5

人地度假+移民呀

牙朗 我今日食泰式河 唔知你食咩lunch

今日佛誕，牙朗你念下經啦，求下神賜你早日勝利歸來

泰式腸

牙朗快啲返嚟試吓新icon

牙朗，呢個香港人衰綁架現在被泰國通緝緊，希望佢早日落網，咁就可以入去陪你解悶

對泰國近日發生一宗綁架案，當中一名懷疑涉案港人據悉已潛逃回港，但因香港與泰國並無簽定移交逃犯協定，換言之他就該案可以在香港逍遙法外，事件引起爭議，香港大學法律學院首席講師張達明指出，其實港府與外國簽定移交逃犯協定是重大事件，特別是當中可能牽涉到將香港人送到別國接受當地的司法審判，所以簽定前需要以保障港人權益作大前提，而且港府亦需考慮包括犯人在送回該國後會否接受公平審訊機會，及當地是否會執行死刑等因素。

原來香港泰國無移交罪犯條例，牙朗如逃獄成功番香港就唔洗坐監

好劇本

咁就加油啦

就快一年啦

一年前的今天牙朗被mina邀請去巴西拍野汁頭汁尾幫手拎行李，牙朗懷著興奮的心情準備係上年5月尾出發

緊係唔係啦，係無做錯就唔可以認

法律一定還佢清白架，不過係50年後

23/5
牙朗，香港呢邊日日都過34度，泰國就好啦，呢個星期落雨

就嚟一周年點樣同牙朗慶祝好？

秦國探監

23/5

組團去泰國探監

牙朗！

mina同件tb就醒，唔經唔覺坐左就快一年，仲有24年就放監

坐緊監，唔通比酒店或享受你？

佢兩個認咗?
咁我咪廿幾年後先等到伯爵開台?

牙朗咁有錢 正過住酒店啦

伯爵

好熱呀...開行D部冷氣先

牙朗能屈能伸，區區40幾度算什麼！

食住雪條嘆住冷氣咁同意你

牙朗頂緊呀...仲有排你捱呀

其實證實左伯爵係mina黎？

牙朗好快可以番來大魚大肉鮑參翅肚，幼齒任食

有咁既一日既

就一年啦....開個新POST賀一賀佢先啦

肯定係啦

相信牙朗有用書信同mina,tb聯絡，諗緊點慶祝坐監周年紀念

係

呀朗，我琴晚冷氣開得凍過頭，凍醒咗2次

有咩證明？

24/5

尋晚女左我度訓，訓訓下突然覺得出左野，原來我被打j 了

但諗起你晚晚都要被泰腸打 j、爆菊...

無性自主又算係咩丫

尋晚女友黎左我度訓，訓訓下突然覺得出左野，原來我被打j 了

但諗起你晚晚都要被泰腸打 j、爆菊...

無性自主又算係咩丫

牙朗返到香港應該熱慣唔駛開冷氣

到時應該係核子冬天

佢可能唔會返香港呢

24/5

又係新既一日啦牙朗

就快一週年
一週年應該點慶祝好

Lm

又食晏啦牙朗

牙朗返到嚟啲泰文實勒勒聲

牙朗幾時一歲生日

公司冷氣好撚凍， 凍到要著多件外套
牙朗就好啦， 日日同夏天玩遊戲

仲有陽光

牙朗食完lunch未

呢個post咪2

樓豬準備開新POST啦

抵閪死

一陣開

[url](3) 泰國運毒案牙朗哭訴：同70人訓地下 日日洗廁所 搞到全身生野 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

關左啦，爆左舊post去新post